香港這一天 7-May-2018 葉劉想甩身女配角 搶手機鬧劇停不了

香港這一天 7-May-2018

葉劉想甩身女配角 搶手機鬧劇停不了

民主黨立法會議員許智峯捲入搶手機風波，新民黨葉劉淑儀搶先提出準備譴責動議，

昨日先傳出有意「縮沙」，她今日傍晚証實已向立法會提交譴責議案。

楊健興分析劇情；各位認為葉劉「搞邊科」